滂沱大雨中像千針穿我心 何方人盡濕昐沖洗去烙印🚬

前行夜更濕 任街燈作狀地憐憫
今天所失就是我畢生所要覓尋🚬

8月再見 byebye all😘

5好

🚬🚬

1001

昏迷左成日

全大耳死

即場點買

新post和和氣氣,敵人係馬會,嬴大錢先再jer

愛緩快撚啲cup
cup到派錢呀快撚啲cup

角細係敵人

加油

屌牙

兩次

知就好啦

瞓下醒下

8.5足水入未

[uote]
角細係敵人[/quote]
最憎角細
角細要頂90分鐘收錢
角大隨時可以半場收錢
好人好者真係唔好玩角細

正評羊大錢呀喂

都係買返細
8.5s

最憎角細
角細要頂90分鐘收錢
角大隨時可以半場收錢
好人好者真係唔好玩角細[/quote]
比得錢就玩足全場啦

我近呢幾場即場都燈燈地

濟州

0:1

7.5s足水？

呠呠快d 456定定驚

咁搏

東京 fg

最憎角細
角細要頂90分鐘收錢
角大隨時可以半場收錢
好人好者真係唔好玩角細[/quote]
雖然唔GCHI 你
不過角細真係比9玩
跟親都爆

我想問下棋王係咪買左綠茵半大全大

LO被GOAL

愛緩1:1

十分鐘都到 開7.5
馬會都要食飯 點會咁樣比你開大 我
好 似係

完場話你知得5得

有冇人知綠茵係咪fake goal左

濟州反cup

德島鳥入未

埸埸都塞車
子健仲要簡佢唔簡龍船ON99

Bee1/3

bee

跟親媽媽都爆
唔跟就唔爆

比卡超去左邊？

Wing bee goal

角膽3c

Bee1/3 熊0/3 車1/3

每邊3c

德島0:1[black]c[/black]

Lo wing goal

屌你老母牙

終於肯返入精靈球？

Real

莫雷拉正仆街

Faked

勁

大家好

你條垃圾 YAYA騎左去邊

九兩失蹤左

Red q 呢

跳左

廁 姐

比我屌走左

江1:0

想我嗎

55555

小心身體@.@

唔怪得你今天冇食好西

去日本幾日一係唔賭 一賭就要叫cup 幾舊水當跌左算 屌

夠膽你就買7.5

韓國全客

盞燈長開 一定燒啦

買左FG 希望仲有得賭

買左8.5s

我刀有

Lo goal

7.5中位數係關鍵

Gun mama

仆街啦你 我講野就唔撚比
你日日Jer撚住我我就要老馮比架啦 ？

想跟100試試角細運

等1.5

濟洲真係大波清泉

so much

你買角細，咁我買返7.5了

法國朱蛇d金句全部都係同我嘈果時打落

天龍100%大

濟州全北win

8.5s 100已跟
要爆一齊爆吧

識唔識接架
都唔係依句

全北汽車

HAHA 你地好搞笑

朱蛇派我幫你JER人

咁低水你都要入 cls

全北 德島

你似講2句？你日日講喎
你數下邊日無Jer我啦

成日比人Jer

不如一齊jer爆馬會

互jer

想睇下ky可否帶我贏
有少少錢可以任性

全北365同球探係咪出左問題

平時係到Jer我都唔出聲就係到變本加厲
個個都有眼睇你日日Jer啦
我連潛緊水做緊野都可以無啦啦講我出黎tim
講2句就發脾氣 笑撚死人咩屌

幾時和氣生財

呢個po有冇風紀整頓下呀

我潛水算

唔好咁喇

PO霸5係到

屌你牙

和氣都生唔到財
我屌柒人 開心下唔撚好？

1111111111

真係得我一個會係咁比人Jer

又唔見我生唔到？

挽留啦

愛援 2:1

求水

JER我OK?

sorry wo我罵你唔關賭唔賭錢事
係因為忍左你好耐

帶me

跟贏果場

朱古力其實做過啲咩？

多謝左右b

佢好似同緊夢大講野

有咩用 講完話唔鐘意咁又繼續咁做
我真係不了

hi 左右b

愛援cup

返緊酒店再去食和牛

去左邊

心齋橋

盧之前唔係波po風紀咩

以前唔惡d搞到而家比人恰

跪求綠茵半大

大分濟州

U are not alone

其實點解要咁認真
大家拎你d金句玩下輕鬆下，你就覺得人地jer你
咁在意做咩

Bee2/3

1:1

黑夜之神波台風紀盧F1都唔SICK 好打極有限

都話左你唔介意唔代表我唔介意
唔好再拎你既價值觀同我既價值觀比

Fake

yes

做乜野我成日話唔鐘意咁你就一次一次咁踩我條底線😹？

全北快入

屌你條仆街 低水都入

唔好嬲 sorry

4燈神

我無嬲 有小小sad姐

濟洲 2/3
bee 1/3
千葉 0/3

所以咪嘈架囉
人地quote你句野就踩親你條尾咁，又唔係拎你講既野話返你，真係唔明有咩好介意
與其話價值觀唔同，說穿了咪就係小氣

你睇邊日

係阿我小氣
只係對撚住你一個小氣ok未
我無介意過其他人喎 最撚介意就係你 明未？

好想睇..

3c lu

Allin 擊殺角細黨

田1:0

Haha

咪就係 我成日JER 朱古力 佢都好鐘意我JER JER

3C 要針了

8.5s jumped

補飛角大

西面
救命

愛頂實呀
派3個100
頂到先留

痴撚線 比人踩撚到上心口仲話因爲我小氣
我係真係我洗唔洗而家先講出黎？
真係講到一定要老馮比你Jer
唔鐘意就係小氣

屌穿你你

算la 笑完就算la 好嘛

買乜豬乜

點救呀

繼續發癲，想睇你潑婦罵街

你收聲啦 所有野都你搞出黎

買豬硬嘅就唔驚豬啦

和氣

有無人幫你阿 ？ 企埋出黎啦

花生

haha 成日得佢自己咬人架啦 算啦牙朱

有啲道理

咁做乜要買

屌你老母收嗲啦傻西 邊撚位牙？

成個post最嘈最多野介意係你

不如冷靜下去專心賣雪糕，完場上黎收錢啦

呢個真

詠

出黎講道理啦 岩岩唔係好大聲架咩
得你一個單打咁慘阿 ？

Wing Lo goal

放緊飯喎 你理得我
無道理講搵我依d野講？ ？

你又邊撚位呀 屌你老母

德島都唔入球

好撚驚

我黎賭錢贏錢既

搵人圍完我 狗會d錢係咪少左忽

屌你老母 改左名呀

冇人識你呀

咁姐係邊撚位呀

有冇手足去緊IFC

在意你講姐。。。。

不死bird大波未？

賭錢贏錢唔駛入黎
屌完肥朱你會唔會贏多啲？

含我

佢吹雞了

我真係好驚

講得好

算喇一人小句喇..

大分狗快追和 食屎狗

Who are you

姐係唔鐘意你阿 明未阿

YAYA果場-,-見5見我入灣後4圍望
因為我跌左隻結婚戒指牙 今晚又比老婆打

跳

🐑

我

鐘意我ok

請給大分一個12M

禾吊剓牙

支持

所有手足都好鐘意

既然大家睇唔過眼大家..不如唔好理大家就算..
好過係到嘈喇..成日嘈財神都走喇
俾下面好唔好

請
大
家
安
靜
朱小姐
和
allin bb
ok？

齊齊羊

法國日本全客盤 好似要針

上星期cash out左25k,係咪唔可以入黎
本身我講笑，呀朱蛇又認真起哂鋼叫人仆街又乜又7
話左唔jer,點知quote佢講既野又發脾4
而家吹埋雞搵人圍我，我真係巧驚

邊撚個見到牙-.-自動波又冇 中華之光又冇
去4

梳 最衰刀系禾

濟州jumped

無吹雞 係好多人都睇你唔過眼先幫口

haha 邊個撩人先

我有無咁把炮搵到咁多人幫手阿

嬴25K 又唔派 走啦

屌你日本仔唔識入波

靜音！

sorry

田2:0

知你贏好多啦

今日馬仔中4埸Q 都冇人派我 想4

各大蛇有水嗎

搵我？

要賭錢要贏錢 唔需要入黎都可以賭可以贏

依家呢度肥朱話事
佢唔想見到u
過主啦仆街

你是誰？

我覺得你好似主席

好過你輸錢，祝你贏多d

Ky好毒

Ky ho ball

點解會變左我話事 我無得無能

收嗲啦 個個jer我都未嘈你地嘈

夢大有推波圖嗎

濟州1:2

none of your business

不要再說了
今朝我帶領大家3.5/4s 5.5s 6.5/7s 都無啦

大分追和未

一陣再出

依家呢度話事人肥朱放你一馬叫你走呀

HAHA 你真係幾大方既

隻馬自動波變左棍波-,-
中華之光咪入左q 輸左比估惑仔

冇跟到LAST 想4 信錯西拉了

屌煩唔煩呀，贏錢好撚威咩，嘈嘈嘈
成個小學雞咁

哇屌.. 我個名比人用左,, 仆街

why jer u？

做乜9者你

棋王100分

係咪買左德島大波

（u20)?

想4

發生咩事
唔好攪成咁啦
馬會先係敵人

題外話

行旅行上少d啦

8.5s頂實

挽留阿

冇括號呀

大分追和啦

比女朋友煩足全日乜鳩都無賭

我都中得4場q，其他輸4

邊個打靶仔偷偷用我個名

德島入未..

叫你走囉仆街
死撚開啦新會然

少年維特(不舉)

德島比多球

咪臭係 你大細>>>>>>>>>角

咪再話me 燈

連你個名都搶....邊個咁無taste

嘿

儲錢

德島求你入

愛援+5

吳浩康

我尾場都用龍船膽，但係4隻腳跑哂前4

正貨

今晚玩跑

斷大分...

濟州反cup 未

上面嘈緊乜
有冇懶人包

-2不死鳥

德島-1 派2個100

你幾時見假貨會話自己係假貨

大分追和 德島WIN 派200 頂你個肺

本來買德島町田同廢車 比女朋友煩到咩都無買 仆街啦女朋友

善妖頂撚住

愛頂撚實

你個名畀錢都冇人要呀

賤貨

me

2同7 簡左飛2 雷神一定要反

即入

有女4開啦

ky...

我了

on9濟州比2射2中2入 冇龍門?

愛援完未

德島1/3

屌你老母咩雀

又改名
點認

愛 2:2

雷神食屎啦 睇4佢冇騎豬王

上呀德島 3:0

德島3:0 派多個100

愛媛on99

龍門喊死

照舊呀 開到就開post派 唔洗留住

Me

愛援

愛咁都頂唔到

我又留

你實有份

1分鐘都頂唔到 on9援交

係
決定唔再出
明明5.5 3.25😂😂😂😂

德島俾多球望下

多謝樓豬好姊妹

愛 2:2 ft

2:2

走盤

詠啲早水炒幾多 禾要bin wing ba c

樓G唔派我講唔通

8.5s頂實ok?
唔想輸一舊比狗會

jer wing 刀唔好挽

渡大新next goal @100

走盤
好過無，拎返舊錢

假波來

D大波俾人逼害呀

比馬3C完OK?

大細100%命中
仲要高水

臨尾果球

德島入多2粒
全北繼續入

友矛搞錯

岩呀

大細之神

冇人留名 德島win 派一個100算

濟州串左全北

我牙

完場留 10個

唔是追和派200咩

買左1k
幫手頂下

講完都冇人留

睇緊live 有無人知德島藍定白衫

德島入多球

Po霸仲唔出黎既

綠茵有無機會大

好

以為完場先

今晚再中再派

幫手頂埋7.5S

尖逼

濟州一定要cup呀

Same road

德島了我會繼續進取

今晚中多口再派大家

入夠兩甩！

屌你老母德島入未

派錢無人理

不死鳥差d

開大十木

德

我係角細剋星來
8角完都偷笑

未

日廿大十木？

唔派我就唔好再派了

卜口口手

比卡比

大難不死 必有後福

日廿3大十木4弓口2尸月3

石油王子同禾地爭飯食

德島啪啪啪

德島求你

題外話 德島真係有個漩渦
而且真係著名景點黎

人中2十木4人竹1水水4日山6田口7弓手2

豬4

鳥和

德島2 more goal plz

55

德島漩渦 1-1 京都不死鳥

德島被GOAL

人大5竹戈7女木1

比我收埋左

德島個漩渦捲左個波入龍門

田中闘里王
不死老將

德島加油

開大啦

收埋係狗屋屌

55呀喇

入波啦 要開大

哭乜春

德島 快入球 食屎狗

德島屌多球 開大口廿

伊妹

31未

刷緊角

得島 求入

德島

喂也😭😭

德島請給我快樂

德島win 未

仁1:1

集氣 德島

55555555555

濟州聯

德禁屌

Bee1:1

1:1 bee

贏啊屌

bee me dllm

555555555555

溫泉雙殺垃圾bee

角細黨好刺激

屌你

開7.5之後事但啦

唔好啦

why me
真金白銀買架

6c

Bee

德島一球

咁5開啦 都無買

8.5s

9.5

濟州 beeeeee

7

德島請日球

德島 求你俾多2粒

Bee應該輸盤

嘩 就到lu💹

咁撚快7=.=屌

11.5s

因為我買了,角細剋星

Bee咁撚廢架

入球未

又豬 jumped

仲有30分鐘

入未呀臭鋒

換石津大介入來瘋狂入波啦 diuuuu

+4

德島唔win 派唔到

8.5s 頂唔頂到

8.5s好刺激

88888888888

豬到仆街
求派集資聽日再起機🙇🏻

10.5開未

1:2 臭蜂

被逼害

福岡密鋒

1-0 5知你地頂5頂到呢

臭蜂唔好逼害我嗰160啦

最刷得果隊入波

臭蜂有2個 choice
1. 你入多球頂住1:3ft
2. 你依家無入球頂到ft
兩個都收貨

刷撚夠未呀屌你老母

派俾我好過啦

係咪想big4你呀

完 德鳥 1:1

針

7.5

all in d角細

8.5s頂30分鐘

有冇補7.5

針la 頂條能麼

屌fake goal

原來你真買左

綠茵

Goal

無言的針針針
求派集資聽日再起機🙇🏻

條仆街 1.2x都買

辛尼特8.5
不死鳥大
汽車大
bee大
全年重心

比馬10.5s

系

跟左bird

完了吧
如無意外

馬會delay 有fd 買到比馬ng

應該無人會跟全年重心

M巴全年重心係比馬大？

又ttg2啦 100%

高士路全年重心 半大全大

東京綠茵半大全大

我出唔出都會買，大波精神黎

串左，其中一關係呢個

開5出lu

9

馬會DELAY

999999999999

買到海之戀

諗住拎d閒錢買黎睇下燈唔燈

不死鳥可以追和 綠茵都可以

8.5s boom

角細比狗屌

咁你又5買大

真係買到

比馬，綠因 入多粒ok?

想比你屌

認到你了

比馬ng

抵羊

不了

失禮

臭雞

跪求比馬/東京入多一甩

要同時mon住投注頁同場波
仲要咁岩佢下一球無郁水

全北濟州黃蜂

濟州比我輸半ok?

thx all in
其實有咩仇口

Wing goal

5555555

haha

咪係囉 屌你1.2x都買 cls

今晚又有on9平

留名睇9角完

10.5s練心

11得5得先

變身

我成日都咁買 淨係試過一次西維e 唔知幾耐之前

呠呠goal

Power of darkside

你話點就點😬

Free kick靚到

夢大

唔撚係掛又一角超人

hello鋪塵

你好好呀...

真係守株待兔

小妹係好人5是新聞

Hi 羊總
Tg u先 有野問你

10.5s 全場和

才華

20 唔好刷啦

有無人睇女子歐國盃
奇妙播

射得好靚

goal

力頂詠巴細球

出現了

濟川州

是但比多粒回下血

你幫我撥輪叫濟洲豬半ok?

冰左10分鐘

[999]

不如ifc算啦好唔好

唉屌你老母幾舊水比你班濟州垃圾醫細眼病

綠因ng

10c10c10c10c10c10c10c10c10c10c

10c 冰呀

我無買嫁 估波咋

比多角

-1c

求你10c完

冰十分鐘是夢嗎

上

不是，只要有信念。。。

岩岩2.20買左

濟州 比我輸半啦我拜你

盧買主ng 又同詠對著幹

兩場半一

開埋先講

日本仔好撚中意角球旗 求你呢場唔好

濟州追和

角大-1角

做個好心啦 無買都想睇到角大黨贏

都唔知有無角

開多角啦

原本想串埋辛尼特
好多深盤買

牙詠你好

開5到既話好失望

有冇諗過我8.5s既心情
求派集資聽日再起機🙇🏻

主快D入多粒

琴晚都矛人on,得我同盧😑

冰左8分鐘

求派LIST 1: 我

我都學左你無買

2: 我

2:我 Balance: $ 0.70

算啦買左100蚊姐

西面cash out哂？

買角大輸哂

100都係錢啦

恨死綠茵了

bee補番

買左咩

100姐。。。。。
朱蛇咁rich

豬非樹先旺

錢5會嫌多囉

可以食4餐m記啦

5覺

退po啦 角細比狗屌

係喎講起100蚊
諗起之前叫你幫手買果場角

角大比9屌

角細比9屌

多謝ＰＯＬＹ

唉
豬4

比多角先好完

仲係到。。

日乙廢隊

高蛇重心

你地就好啦 賽前9.5 8.5咁掃到落7.5 再掃返上黎7.5 8.5 9.5 最多輸注10.5

ft 10c

唉 on9 半3 全200啦下次 我屌你老母

仲講瘋涼話

Ha, 10.5s cashed

比馬 2.5細 練完心

重心又全2

ＴＨＸ ｔｏｏ

比馬1.5 cashed

馬啲臭閪畜生同我收皮啦

wa bee 全格

10.5s cashed 我屌你老母臭hi

今晚仲有兩場半一
但有d難諗

馬仔好玩好多-.-

我係角細燈

比卡超好玩啦

Sick ball ar
好人好者買咩角大

咁多大蛇出水
點解我要比角細撚？

你唔教我
俾啲畜生害我輸咗4舊呀

HAHA 做燈做到咁光榮都有GE

爆淨我一注 等我下場買角細 又爆過？

咁你可以買大架嗎

再買角細 我就比狗屌

唔好笑啦 諗過第句啦

出晒水-.-

新大蛇

比卡超-,-

比馬11C未？想知，ha

Heng b is dead🙏🏻

Gelll

估唔到你會比卡超做膽-.-

想哭5x6又斷一

勁🙇🏼

目標6中6

重心 21

加油ar!

HAHA 贏咁多注輸1注橙到

然硬啦

同意 班維京佬公廁黎

無100%總係差少少野咁

派未

精神勝利法
話說你有無TG

Balance: $ 0.70

有

賭一注就夠
一注10k都夠贏幾十注100蚊

give

多我2.3元仲想典

今日贏夠收籌

出水比禾？

發啦 派3蚊比我

好正

笑左

你地笑點好低lorrrrrrrrrr

奧雷買得

好笑過有人講野無人覆佢

等你大細牙-.-

橙牙

...肥朱又串禾😑

同盧7.5s 10.5b差唔多

禾有理梨

還是你醉巧

多謝建議

有無人睇左猿人爭霸戰

轉I'd la

不再出

有冇人跑

5喜吃粥

好好味囉-.-

驚咗我呢

已有有mama 秘密

沖埋涼++

同路

想要

+++++++++

佢橙d我唔橙

我睇

tg me

我上次發燒食左2個禮拜粥

鬥橙大會

我唔串人的

一陣推曬bee落下場

🍊

我出咁多都冇人派我俾我攞個意頭

我以後都唔鐘意普美
要轉初瓏了

好彩問問 我對左 skip了

Yes

推多2口中派好無

Want g

都矛錢買

大蛇 我牙

今日講咗2次喇
要我講第3次好唔好2c牙

我知

梳 追追po先

即係咩

係頭先罵戰時我都亂入左呢場

真係想柯煙推

我！

重點係

咪呀。。。
唔想失一場俾人jer
我自己都係平注500咁玩

我似咁既人咩

牛丸幫狗會出水

求9點水

我怕有人咁做姐。。。

同路，想跟a4蛇 搵食

跟得唔會怨

想跟我師傅m子買大細

朱蛇

做得大蛇預咗比人ger

你睇下我朱，我盧，我詠，仲有我mama

我同mama一樣不嬲唔贊成all in

我仲係好渣

我啦

話中有話

其實係。。。
Sor 我平時都jer你重心

跟師傅子啦

重心依啲 第日大家識買，暗號黎

其實我都係同m巴玩下 希望你唔好怪我

佢重心

real heart... 冇話幫邊一邊

初瓏勁既係

朴清新大蛇

下次我唔member出重心，大家知點買啦

m子 9點跟你了

其實我成日諗 加唔加密其實分別大咩 咁多cdrom有ac

好好食

想john

係HKsic緊c

大阪市中央区東心斎橋2-8-11

你又啱 個Channel就黎有200人，我諗依到都無200個人討論

話說同邊個去

女朋友

奧雷既係下面留名啦
一陣逐一清算

收到

有女

其實我都唔想益個啲唔出聲淨係派錢先死出嚟LM啲仆街
但真係避唔到

葡萄死了

見到既話咪飛走佢囉

以前去心齋橋都有食過差唔多既野

我想試埋松本牛

個個都咁rich 去日本食依啲咁靚既牛

仲要次次抽中CD ROM
利申 冇俾人抽中過

I mean 出水 not派

棄

1/1.5都有1.92

我棄

9點場盤係50%盤咋喎

邊度黎

依碟野都成700幾蚊港子
利申去果陣對6.2

Pm

我會飛左佢

我果碟都係，原本想叫碟20000yen, 點知賣晒

有料
竟然睇到我睇到既野

貴撚到呢
好彩果陣Ex比

係咪通常都有中文menu或者有圖

唔貴啦，好食就得，預左洗好多錢

果陣中午食牛 夜晚食雞泡魚

直接skip la 唔差一場半場

我去日本食麥當勞咋

我屌你老母飛我

我個杯係邊

日本都未去過

我唔飛人的

聽日中午去食蟹

棄？

同女朋友玩開心d

收皮啦

比卡比比卡比

x2 淨係去過日本城

:

上次

x3 淨係去過日本城

長追比卡超追到佢下次頭馬

笑4 追到褲穿窿

X4

講笑唔好嬲 sorry

SAME ROAD

詠[0]vs朱[0]

我有證據証明你去過日本